條囡吹到包a380頭等，有冇計查下係真定假

痴撚線，要幾多錢先包到。
燒錢咁on鳩都有既

咁岩冇人搭咪包左囉

咁橋無人答炸掛

乜水

無人坐咋嘛？

wfc

如果無人坐
坐阿聯酋頭等來回曼谷
2萬2 左右2個人

上次睇午夜場我都包左成間戲院

包晒個頭等有乜用....
又唔係俾你扑野

可以架， d 飛雞咪又係咁

你肯定呢個係頭等？

網上借圖睇番唔似樣

包頭等
私人飛機咩

包哂成架機就話者！

依單包起成架機添

佢d相似係QR既F

真定假又點 關你撚事咩
酸撚到

你唔係以為間間頭等一樣呀？
房都有呀

咁岩冇人坐姐
上次來回london 坐emirates 頭等得我一個
叫個空姐唔使serve 我, 陪我吹下水

頭等空姐你都岩
幾歲啊巴打？

人地講笑啫

好多時睇戲/搭巴士撞啱無其他客都會講笑話包起間戲院同巴士啦

31 so?

樓主

頭等空姐好老

問下姐
31就坐頭等應該幾成功
FML

好有經驗, 大多數阿姐黎
我個唔算老,3x

其實關你撚事

關你撚事咩
憎人富貴厭人貧

我上次台灣坐中華返黎坐business, d 位都係咁既樣

弱智仔

係咪包唔知 , 應該係Qatar.
可能咁岩無人

咁啱無人搭
或少人搭, 就鏡頭囉

如果你用錢去包A380頭等,
不如包私人飛機去chartered flight啦

可能仲平, 而且影出黎仲威過飛頭等

正常智力既有錢人, 係唔會包頭等咁ON

不過話說回來

人地有錢, 你理撚得人呀

香港地, 大把有錢人啦

屌，自膠一打

睇到A380就以為係EK

sorry

最憎呢D西女人晒命POST

咁你一定好憎徐淑敏

agger
我間中都包起成間茶記

屌晒巴喎

比我係你就晨早潛水啦。

佢如果包起到頭等

應該可以POST 數十張頭等機票既相出黎睇下

屌晒巴應該都唔止幾成功啦下話
我人生做到咁死而無憾了

兩個人包機唔會好恐怖咩
利申:酸

樓主好幼稚，人地講下笑姐，查乜撚嘢

借刀曬命

咁有錢就買私人飛機啦屌

睇錯條囡個頭包到a380咁....

邊個話一定係飛機上面
唔比條女講大話

講下笑姐
Btw真係包要幾錢？

正常智力嘅普通人 , 係唔會好似你咁真心

我都係

我都係 心諗講乜鳩

佢地兩條友都喺嗰間垃圾Herbalife 做
又係啲做傳銷呃人錢嘅垃圾

應該差唔多我地一年人工

一個位都你地一年人工啦

車台 屌晒巴都唔識

正常人有屌晒巴一半都成功啦下話

有佢月入一半都生活無憂喇

乜都話酸

唔俾討論呀

傾下又酸，幾百萬包頭等，假既就真係好笑

可能係真都唔奇既
但個老婆問
你是怎麼做到的
會唔會有d弱智

咪俾錢囉

痴線，燒錢都有

你都係坐到一個位姐 可以點

屌原來係咁

關你撚事咩

誇左啲

我睇錯做條囡a380吹頭

我就真係唔撚信啦,包Qatar頭等點解唔用廿萬撘Etihad個The Residence?